其實屌airpod班人知唔知佢個市場定位?

airpod 八成市佔 根本就屌打晒其它無線耳機.佢行果條路 又唔係要音質好, 市場上大把音質好,佢都廢事定位重複.音質呢條路最難殺出重圍.apple 點會唔知?

佢追求極致方便,裝置之間切換,打機睇戲0 delay,戴左同無戴無分別. 事實證明佢真係好成功

講漏音,的確係缺點 真係好難接受咪唔好買,有人係隔籬開細聲d , 已經相對上減小左個問題嘅影響程度 唔明有咩好嘈?你話有仆街 特登開到好撚大聲,咁似乎真係無公德既問題. 等於你講電話等登大大聲講晒粗口一樣比人歧視. 你可能又會話屌你老母,又係用家問題? 的確係

屌佢外觀果啲又係濕鳩既,呢啲各花入各眼嘅野,又係晒鳩氣.佢真係咁肉酸就唔會咁多人買啦.數據起碼證明係無線耳機市場,接受到佢外觀既佔大部分.你一定要覺得自己審美眼光屌打大部分人咁無野好講

其它廠商 用自己既特點同佢比(音質好)實嬴既,但你地定位重複,太易比人追趕到. 但其它牌子 根本做唔到蘋果個定位. 極易既裝置切換 已經收你地皮.

另外今次更新,向好方面諗. 佢只係貴左11蚊 用既時間長左, 轉左粒H1 晶片(切換速度快兩倍), 支援藍牙5.0(唔確定,係既話間接影響你聽無損歌), 無線充電盒唔考慮既話又真係幾抵屌

利申: 會買

開細聲d

“開細聲啲”
樓主戇鳩

此post已完

教細聲啲廢事嘈到隔離>自己聽唔到>教大聲啲>嘈到隔離
無限loop

有咩問題? 隔離真係無聽緊歌, 我咪開細聲D囉

其實音量40% 我聽到, 隔離已經聽唔到, 你班仆街 係要將個問題誇張化

你未搭過地鐵?

地鐵嘈到自己都聽唔到 咁其他人咪聽唔到

有乜好屌 有需要咪買冇需要咪唔買方便同延遲嚟講應該係市面最好選擇啦

翻兼職俾人偷撚咗

根本apple故意整到其他耳機連接iphone無airpod咁穩定流暢
跟住佢咪做到極致方便囉
音質又唔係好, 又漏音, 又貴
除左apple死忠諗唔到原因去買佢

你有無用過先...
有用iphone, ipad, mac既話，成日轉換真係好方便
Android, Windows連藍芽煩到hihi
無隔音唔一定係缺點，音質當然唔算好，但絕對係唔差

唔少耳機可以同時連幾部device啦

其實.. $1299 真係貴咩? bose 果隻$1799" Sennheiser Momentum True Wireless $2千5" 你要搵大陸比可以既.. 但apple 價錢屬中等.

聽過Galaxy buds未

屌一句講晒鍾意咪買唔鍾意咪唔好買囉

關於品牌定位果啲我都同意
但叫人開細聲啲去解決漏音問題

成本80蚊

我正係知世界名人 幾十億身價球皇都係用airpod

呢度d屋邨an災毒撚 taste係奇特D

平過apple 兩舊, 平好多咩? 你因為平兩舊呢個原因揀佢可以既, 不過會失去某D 優勢咁解. 有冇了解過佢每次轉換裝置有幾煩. 有斷線問題又知唔知.

漏音的確係缺點, 大家都認既. 相對地掛耳優點 係戴得舒服,行街有車咇你都聽到囉.

同意。

一人戴機，眾人享受
只有
The new

Airpods

唔係個個都鐘意塞住隻耳，我揸車載一隻做藍牙塞住隻耳聽唔到一邊聲其實係危險既。
個個就係度嘈坐巴士聽到漏音就屌

佢定位係全方面，唔好為左唔漏音就係咁屌。
有支棍又真係收音贏冇支棍。

斬腳趾避沙蟲

airpod個市場定位唔係電子廢物咩

哦 自己唔鍾意既野 就係廢物 明白 電子廢物都市佔八成 你見過咩廢物咁值錢咁多人鍾意?

社會一向係低端 廢物佔多數
i狗成日用呢個point去針an機多人買呢個point

班apple haters 真係好煩
無用過你係唔知有幾好
一日到黑係到睇插蘋果既文/片打飛機
要憎蘋果幾咁容易
但要整一款產品賣幾千萬件，幾千萬人都岩用，係幾咁難，借問聲有邊一個headphone型號有airpods既銷量?

淨iphone user 十億人 數連登果堆更加係極端中既極端 你學埋d 極端point 因住學壞啊

唔該你開個Apple Store黎睇睇
Apple將airpods分類為配件
有整例行更新仲想點
你會唔會期望你條lightning線每年出新色同加新功能呀

通話質素方面呢？
如果淨係一個易切換真係吸引唔到人買
利申 得iphone ipad

冇錯
首先我地唔計音質同漏音架啦定位係咁
外觀主觀野更加唔洗計啦
所以airpods根本係世界第一

為左人地聽唔到開細聲
用隻耳機都要左固右固
樓主做人做到咁低賤

老實講 我唔追開無線耳機 都唔知有咩款買
見買開果間apple有出 價錢又ok 唔想煩咪買
我諗好多人同我一樣

通話質素 真無線藍牙黎講頂級.

屌得嘅本身都無諗住買架啦

我提供其中一個可行既方法比你 你唔岩就咪撚用 用家已經唔影響人 你又有咩理由屌人? 我較細聲D 就低賤? 你聽咩耳機咁高尚?
不過你呢D 都唔方用過 都係為駁而駁姐 同你講黎都晒鳩氣

咁撚多字其實就係會買，缺點冇所謂
買就買啦，自己用介意人哋屌嚟屌去咩

其實有無片可以睇下點 switch device? 我想知有幾快同方便，因為工作上，我有時用 iPhone 聽歌，然後可能要 switch 去 MacBook 睇 YouTube 同 conference

點樣故意 你係咪覺得Apple整咗個功能方便AirPods connection 冇幫其他廠整埋 咁就叫故意？

你講呢啲都冇用 佢地淨係會覺得啲人全部都係Apple sheep......因為佢地冇能力去解釋呢個現象 所以揀一個最容易嘅答案

其實買唔買你理得人地，唔好迫我同你共享音樂就可以

airpod 一定係apple近年最成功既product

其實係 繼iphone 之後最突破既野.. 之後已經無野比到果種震撼"

要整做入耳式好撚難？

冇人想知你聽咩歌啊

仲諗緊買唔買1599

真藍芽耳機個市場完全係airpod開出黎

樓主都幾大膽喺連登吹奏我蘋

盲既果粉見得多
好少見低能既果粉

唔係難唔難既問題 係佢想唔想做既問題. 某程度上無線藍牙仲行掛耳佔少數, 都係一種獨特性, 而獨特性係維持品牌形象既其中一個要素.

咁你入黎托柒 上一頁啦屌你 走啦仆街

發覺AirPods 2出完之後就多左好多打手up其他牌子既耳機型號出黎

無隔音唔一定係缺點
比D誠意黎好冇?

點樣無能力解釋，解釋左一萬次，用開Apple野用Airpods係最夾, 質素亦都係above average.
咁班人要問下自己，活左十幾/廿幾/幾十年，有幾多次係眾人皆醉你獨醒
成熟少少既人都會明，未明既都好難講得明

支持自己鍾意既產品, 再對比過其他牌子 都係揀番airpod 好合理, 唔似盲反airpod 果D~ 無理解過人地點解咁好用就狂屌

個po 好撚腥

而家好多可以做到秒連0delay
apple真係要改進

個定俾人食緊，未轉都只習慣，一轉用好多人都唔再用airpod

個定位

其實Airpods定位係極致方便絕對無問題，而且正確。的確用音質做賣點係無可能突圍而出。但我又唔明點解apple唔可以係原有既方便性上加上隔音既設計，咁既可以用方便性突出，又唔會俾人捉住漏音問題唔放

利申: idog

市面咁多選擇，每個月都有新true wireless 耳機出
等得佢黎不如買第二對

我覺得可能會遲d 以Beats牌子出入耳
Airpods係最universal既設計，beats可以有d特色

唔見一隻會好慘

最撚on9你呢種人 睇到自己咁撚重 你咁型唔屌柒果d人

屌鳩佢唔出入耳式，有無人駁到

同本題無關 有咩真無線耳機唔見左隻會唔慘? 更何況airpod 已經最大程度上比你搵得番,透過電話 其它牌子真係唔洗旨意搵得番.

市場定位係專呃d 傻閪買

其實個市場結果係成唔成功有眼睇啦到佢成功又要話買嗰班人點點點，又話消費者係中意食屎架啦，我地先係最識野etc.

有乜計
唔好用一定係用家問題

真無線藍牙掛耳市場佢獨大,
掛耳好處係戴左好似無戴, 長時間戴耳仔都唔會唔舒服.
比車咇都聽到安全D.

銷量證明一切
一個AIRPOD比耳機廠仲賣得多

咇屎狗都唔用啦

戴都戴唔到，佢嘅好處完全唔存在

你嘈到我咪屌你lo 洗唔洗好似呀Sir 抄牌咁 記錄低俾你知呀 懵撚

你個柒頭皮以為自己邊撚個呀 人哋喺條街用耳筒聽歌 都要就住你咁撚奴性重? 傻西

屌做乜係都要爭第一姐
有乜product冇缺點
屌真係得idog要死撐apple出乜都係諗過度過勁完美

咁要個耳機黎做乜撚野呀，直接開speaker啦

多個hay siri同聲稱慳電啲同貴11蚊就成班毒撚衝哂出嚟屌

最大死罪係好撚樣衰

班人好似活在平行世界咁 以為好多普及晒既function得airpods先有

咁係因為apple俾到信心消費者
起碼唔會伏
你睇下三星果啲眼球操控
垃圾watch

晒鳩氣 賣耳機唔sell音質
樓主返工唔好睇人工囉
返樓下七仔 夠方便

識唔識乜撚野叫尊重呀，自撚私咪你啲人囉，自己聽歌大大聲自己爽，完全唔諗要人迫住聽你啲歌，你有冇撚事呀？？？

所以話你現實都係一個廢鳩，係連登就講到兇狠，現實就做到碌撚。
同D支那狗一樣，繼續吠啦你

LF2 打交POST

用過.. 普通100蚊耳機FEEL 不過無左條線

算數啦，現實佢可能俾人蝦得好唔開心，俾佢係兒登發洩下，我係佢老母都登佢羞家

講真 有冇例子先？
邊款可以做到又連mac又連iPhone

自己聽歌就大大聲，當自己女王呀？講到自己奴性重好撚委屈咁，你呢啲叫自撚私呀傻閪

你樣衰戴乜柒都樣衰稼啦

好大隻字呀 傻西 做左咁多年人都未比人地既airpods騷擾過 你以為自己係邊撚個呀 以為自己乜撚嘢新鮮蘿蔔皮? 人哋用耳筒聽歌騷擾到你 笑撚死人咩

算啦， 爛果死忠點會覺得有問題。
佢又唔係靠耳機出名

而家講緊我接受到個音質就OK" 都係果句 你真係追音質咪學人戴真無線藍牙耳機

弱聽人士點帶呀 隔音又無 又細聲

要音質買藍牙

算啦, 盲反撚點都要反。 佢賣得好過你所謂靠耳機出名既牌子, 市場證明佢有咁既價值 你點吹藍牙耳機音質 都唔會好過帶線既

已經唔關air唔airpod事，係見撚到你啲態度語氣就好撚想嘔好撚想鬧柒你呀屌你老母，自撚私垃圾港女

咁咪唔好戴囉。無一個牌子可以照顧晒所有人既需要，弱聽人士我唔會推薦佢用airpod 當然佢點都要用, 我會叫佢係屋企用,出街戴助聽器

今時今日仲講緊0 DELAY
除非你玩音GAME
否則要睇戲對到口型既新出個堆9成都冇問題

有D仲好笑
話唔入耳聽街外聲安全D
其實入耳式一樣有D牌子做到可以接收街外聲

咁你就企撚開啲咪得囉，咁撚巴閉日日搭的士自己揸車咪最撚靜

咁你都幾就得人wo , 你條女俾第二條仔扑緊內射果時你自己記得退岀自己閃埋一邊啦

呢個真

基本上佢今次岀埋黑色已經有好多人會買，但佢偏偏就唔岀🤣

比喻錯撚曬，屌你搭得地鐵就預撚左嘈嫁啦
車聲，人聲仲撚嘈啦，咁多人喺地鐵傾計，傾電話呢啲聲仲撚大聲啦，你唔撚走去屌柒佢？一個漏音耳機講撚到好似放個喇叭喺你隔離咁，根本為屌而屌

如果唔想追潮流，買一代AirPod 夠唔夠用？啲電會唔會好快就用晒

其實本身就真係唔熟無線耳機嘅野，只係用開嘅耳機壞左，聽講話出黑色就已經唸住會買，但佢又唔出黑色

垃圾果迷先會買垃圾

我見到你教到啲字咁大都好撚想笑 早d訓啦柒頭聽日番學唔好遲到呀

差11蚊你點解要買第一代? 電又多D

真係比你講撚晒

佢哋以為自己好撚巴閉 但佢哋又係窮人要搭地鐵 又要唔俾有聲好似圖書館咁靜 佢地應該再投胎

你真係搵到個0 delay 先講, 試左所謂2千蚊以上真無線藍牙耳機, 一係打機delay, 唔係就睇戲delay, 一係兩樣都無事但講電話出事,戴耳機唔係淨係聽歌架, airpod 係個任何裝置出既聲都同步

已經買左
今次第三對

人地marketing咁勁緊係好賣架。佢做出黎既效果就係用iphone 緊係要配airpod, 呢個咪佢個價值，但有價值就代表無問題？
又漏音 又入噪音 呢d已經唔係音質既問題
好幾次見人用airpod成lift人要聽佢首歌
出個入耳既有幾難先？

根本就係品牌效應， 如果呢舊airpod唔係apple出品一定無人吹奏。 就好似supreme出磚都有人會買咁
利申：用有線既耳機追求音質既，但apple好似連有線既都係垃圾

話到尾都係各有各用，你想買咪買囉，又唔會阻你既。睇下片開心下算la ifan

Apple Store有現貨喇?

下，依家就係笑鳩你音質同漏音，唔得？

利申，有齊iPhone iPad iMac mba mbp，就係唔買AirPod

如果有入耳式 我即刻狗衝買 太撚易跌 成日浪下浪下

求撚其啦千幾蚊係到吵一餐
好撚得閒咩

總之喺連登用得AirPods嘅就一定係追牌子哂命水魚

unbox therapy 條友最近先出咗片話
雖然之前起勢屌柒AirPods
但係過咗兩年 最常用反而係AirPods
仲要條友係用an機
因為AirPods係好撚方便
formfactor又夠細

佢隔音係垃圾
但係講撚到個個AirPods用家都係漏聲無公德心真係多撚咗
根本唔係開到會聾嘅音量 人哋係唔會聽到

睇緊個post 唔知買唔買好 純粹返工聽歌煲劇

我覺得irpods市場佔有率高係因為冇其他真無線耳機用w1 h1 chip而唔係佢外觀大部份人接受 打機0 delay亦唔係事實

但係切換裝置方便確係一大領先優點

airpods

其實我鍾意airpod 唔隔音
跑步安全d 有咩聲都聽得到 戴得耐個耳窿又唔會痛
如果airpod係咁差就唔會咁多人買啦 其實屌黎曬氣 買自己鍾意既咪得

cls
Apple 野係Apple 機好用啲都有問題

係連到, 但好慢detect

自己試最穩陣

我覺得最實用係講電話
好多耳機收音收得好差

為插而插

係喎 當跌左 返兩日工都係度啦 又唔係垃圾唔好用

屌有咩好嘈
On9到死

但係係車訓著成日都甩左
之前跌左一邊
搞到又買個新
點知出2 屌

最好笑係搭lift 果幾分鐘嘈到佢都要屌,香港人係咪咁大壓力 耐性有無咁差

你入黎留呢句野仲on9

之前都等佢出第二代好耐
但係等左咁耐又冇新色又無多咗特別功能
之前好似仲有報導話會airpod幅射大？
利申：諗緊買唔買好 但係睇到報導會有少少卻步

留名

市佔高因為終國人追捧
終國人一向鍾意Apple 你都係一份子

支持Airpods 用過真係翻唔撚到轉頭
唔見左都要買番個。

講真唔係個個人帶耳筒都追求靚聲嘅, Airpods真係贏在夠方便

屌你老母三星班傻閪打手真係好撚煩膠，漏乜鳩音，漏尿就有你班柒頭份，一般情況根本影響唔到人，我帶咁耐未試過有人投訴，你咁撚巴閉出街見一個用Airpods屌一個啦！死剩把口，垃圾三星出舊柒樣到狗都唔屌嘅乜鳩基佬屎忽冇人買你班弱智閪就喺度屌Apple,你班柒碌一人入返一對先講啦，自己都唔買垃圾走去昆人買，你班打手賤格得嚟真仆街嚟

三叔今次夠主打屏幕指紋解鎖啦
班ifan dog喺隔離post咪一樣屌人個臉部識別
明明可以熄左佢唔用都俾班ifan 窮追猛打
原來double standard既

隔唔到音仲話開細聲啲

弱智到

Wireless headphone仔學人講音質
要聽音質我神早用左部player 同有線耳機啦，貪佢方便炸

鳩噏無成本 真定假呀
咁同時聽幾首歌？

有用開AirPod 打機睇戲傾電話係好方便
但聽歌我真係寧願買多對耳筒算

索尼愛立信年代隻mw600都做到一鍵轉device 啦

屌 係地鐵到笑撚左出聲

人食屎你食屎就最啱

一打膠唔洗找

你個一鍵點數出黎？一鍵斷藍牙？一鍵接耳機？

Airpod係連緊iPhone嘅時候喺mac㩒個制就轉左去連mac喎

漏音咁根本的問題都有人死撐
仲話搭lift 幾分鐘都唔忍得
人地比面你廢是嘈Ja
自己仲大大聲上黎丟架

耳筒就係拎黎自己聽
你漏到分享音樂根本係死罪

上面有人話較細聲啲咪得

不如咪撚聽
樓主係咪弱智架

其實點解樓主覺得自己好清楚AirPods個市場定位？內部員工？

點解定位係「切換方便」就唔可以整到唔漏音？兩者有衝突？技術未成熟？

點解行「方便」呢條路，就唔需要音質好？

市場上大把音質好，所以就要廢事定位重複，特登唔整到自己件product好音質？

嚟緊市場上都有好多5G電話，蘋果最好就唔好跟，費事定位重複

識買一定買小米 抵屌

airpods 收音同外形設計幾好
但音質同漏音問題真係致命缺點
airpods=原裝垃圾耳機升級版+差電盒
用冇所謂,開翻細聲D

太樣衰定位就係樣衰

自己死去google啦

airpod 八成市佔 根本就屌打晒其它無線耳機.佢行果條路 又唔係要外觀好, 市場上大把樣靚嘅耳機,佢都廢事定位重複.外觀呢條路最難殺出重圍.apple 點會唔知?

佢追求極致樣衰, 成支電動牙刷頭咁. 事實證明佢真係好成功

劣幣驅逐良幣
世界上都不知幾多呢case

落左單啫

都係果句啦,講銷量把撚咩,Apple出咩你地都照買架啦,佢出入耳式唔通你就唔買?
屌你老母啦,你地做fanboy唔撚緊要,但唔駛咁撚多藉口幫佢D產品護航呀

Apple出先有人買，就好似名牌手袋咁，人哋認得係大牌子話之你幾樣衰

我反而咁睇...

以今日既科技，藍芽codec 未追到有線耳筒，所以藍芽無線耳筒暫時未能以音質做重點，反而，我地用返最錯出bluetooth handfree 黎睇會比較適合。無錯，airpods 漏音係差，但以一隻handfree 黎講，佢收音係完勝所有true wireless。既然我地要隻bluetooth耳筒係為方便，一隻收音差嘅耳筒，要我地轉返用電話傾，又點能夠說得上係方便？

以現今產品，除左airpods 做到真正方便，其他都未得。

利申：有線用w4r，true wireless 有the dash pro、momentum tw、airpods、elite 65t

簡單來講：
音質差咪差囉，漏音咪漏音囉，柒咪柒囉
都唔明你哋屌乜

利申：ifan，所以我只覺得係方便嘅垃圾耳機

諗緊買唔買想等出左2代之後1代減價入手

是撚但啦
買對耳機幾千蚊係度屌黎屌去
唔講以為你地班人有股份

自己耳形感覺岩用咪得
唔通我話你對耳機垃圾你就立即唔用咩

戴左咁耐真係甩都無甩過
話甩果啲人都唔知隻耳仔咩構造

有線耳機幾乎冇晒非入耳式，唔入耳出街行聽條毛？推大聲啲同馬路啲車鬥？

唔覺得有咩好笑出口.
證明香港人幾無文化幾嘈.

呃傻西囉

Airpod出係為左比用apple產品嘅人用嘅
你要音質唔漏音市場上大把選擇
仲更平
但方便iphone imac 用戶就一定係airpod最好

有個朋友成日話airpod好撚好用，又話自己買1800蚊，扮有錢扮上等
我成日恥笑佢

片就冇，講下都可以
Airpods 係你pair左任何一部idevices，其他所有用同一個apple id login嘅野，例如ipad mac都自動pair左佢，以後要轉唔同device用嘅時候只要撳一下conncet就得。 最極端情況係你部電話唔喺身邊， 你一開airpods會自動連左ipad

不過有時都會有兩部機搶連接問題，例如你連緊a機，要先disconnect ，再去b機connect，老實講唔係方便過其他藍牙耳機好多架咋

邊撚度方便用開iphone連airpod 有時想轉mac 佢會自己連去iphone度 load勁耐先connect 到mac 下次出街用返iphone聽歌喇 又要load一輪

漏聲可以安全過馬路，又聽到同事叫你，唔知反咩～

3-4秒囉, control center就有得轉
普通藍芽要係設定入面搞

事實係冇隔音對某d人黎講係優點黎

我買airpods 就係貪佢可以聽住歌都聽到環境聲，落街行/跑步冇咁易車死

大多數人都對音質冇咁高要求，但求有聲就得，airpods就係target呢堆人，唔中意你咪過主，唔明有乜好屌

唔通我又去屌入耳式耳機搞到我會有聽診效應咩

返去試吓先謝謝你

Click呢度

講緊漏聲 分享曬D音樂比人呀
唔好淨係諗到自己啦

係呀
佢個市場定位就係咬老本

要求低到咁

駛鬼用千幾蚊買咩

大把音質好耳筒又點，除咗airpods同beats，其他廠會delay，無粒w1 chips根本無得比

千幾好貴咩
你覺得貴姐大把人唔當係錢
人地個市場係for iphone imac MacBook user

其實如果唔係靜音車廂，你又唔係開到最大聲，咁都算嘈住人？

咁如果啲廢老喺車廂播長輩片，但又唔係好大聲呢？

都弱鳩智咁都可以拎黎比,airpod 你漏音,40% 音量已經靜到其他人聽唔到啦

講到果千二蚊好多錢咁......

再者千二蚊樓下有咩同樣咁輕，咁長氣，電話收音咁清楚，低延遲嘅選擇，有齊咁多條件，你講個型號出黎，我即刻去買一對返黎貼出黎俾大家共賞

講唔出你就唔該收一收皮啦

其實我出街就無乜點聽到人地airprods 漏聲
反而有線隻earprods就好明顯
到底係用airprods d人識較細聲d?
定係airprods冇漏得咁勁?

D人當睇唔到

我之前都係一出時怒屌airpod 柒既一分子， 但當終於有一對airpod, 發覺其實唔係想像中咁差， 個樣係怪怪地， 但用落聱係唔錯， 漏音係有， 但要去到八十%到先會有聲， 如果嘈到要開咁高咁你附近既人都會嘈到留意唔到你漏音， 我就開70%坐巴士， 坐地鐵8~90%因為太嘈， 仲有就係一個好特別其他人唔覺有用既 function, 就係兩個人一齊出街聽歌又想講野， 我同我老婆就一人戴一邊又講到野， 又大家聽同一首歌， 其實係幾user friendly, 仲有就係 remote hearing, 方便夜晚聽電視聲唔想嘈到人， 或者放部電話做偷聽。 新airpod 係冇咩賣貼， 所以唔會買， 不過未有既人可以買來用吓先屌， 除非你唔用蘋果野， 如果唔係真係幾方便

仲有就係佢唔會出入耳式， 因為已經有隻beats 又入耳又支援apple bluetooth connect, 所以airpod 定位就係俾唔鐘意入耳既人同戴開earpod 既人

漏音既聲正常遠細聲過播片聲

有聲就得呢個要求又太貴啦

方便係方便，不過唔係方便好多

所以主要係價錢太貴，但出黎既效果不值

一味推高個價值，技術又無進步
連大陸班人傻錢多都唔賣你帳
就知行錯左路
屌你大陸減價無香港份
遲下佢部SE2岀就知值唔值得幫